羅拔唐尼最新力作Dolittle海報 2020年1月上映

永遠的ironman

佢唔係iron man已經唔哂睇

神探飛機頭?

個頭用小畫家key落去？

個腦自動補左IRONMAN 個樣上去

唔做tony 都做返福爾摩斯啦

準備拍啦
2021聖誕上

張poster 回到80年代？

睇撚錯叫Deloitte

睇件衫就知

唔做iron mam
會係票房毒藥

福爾摩斯幾好睇

警渣可恥
• 6h
連登太多失敗撚post，好多同現實脫埋節

***（借位宣傳）
和勇一家
停止互屌

1014七點遮打見！

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

練定英文口號，印埋英文文宣，可以嘅帶埋美國國旗各位手足聽日見

WE WANT FREEDOM AND FREEDOM IS WHAT WE WILL GET!!!!!!

佢挑戰自己系好事，但ironman刻入骨個印象唔系一時半時可以改變，忘唔到

兩個角色都差唔多

This movie didn't satisfy expectations

細細個睇過舊版
有好幾套
都幾好睇幾好笑

中文叫怪醫D老篤

愛迪梅菲正啲

係咪D老篤日記

d老篤都咁多人唔知係乜？

仲要Search都唔search